係天台打拳咩玩法？

[img]

打擂台，邊個跌出界就輸

打側張圖咩玩法

上得呢個天台，你就唔可以跌

考驗你眼力